畫左幅畫比單身既朋友

大家快啲搵返個 盤 我都係單身 齊齊有女有仔

袁生徒弟?

新手畫得唔好

下次可以俯視角度影，咁樣影靚啲

溝女都要識影相先得，加油

受教 唔識影